點解仲未向日本南韓發旅遊警報？

行會成員都叫唔好去南韓窩